{
  "1": {
    "question": "¿Qué debes hacer en esta situación? \n Saque de banda",
    "answers": ["Pass the ball to\nany teammate", "Pass the ball to\nthe goalkeeper", "Run up the\nclock", "Pass to a free\nplayer"],
    "translations": ["Pasar el balón a cualquier compañero", "Pasar el balón al portero", "Hacer tiempo", "Pasar el balón al compañero sin marca"],
    "correct": [-1, -1, -1, 3]
  },
  "2": {
    "question": "¿Qué debes hacer en esta situación? \n Recibir el balón iniciando el partido",
    "answers": ["Play horizontal", "Play back with \n the Centerback", "Shoot on goal", "Throw the ball \n to the sideline"],
    "translations": ["Jugar horizontal", "Jugar con los centrales", "Disparar a meta", "Tirar el balón a la banda"],
    "correct": [-1, 3, -1, -1]
  },
  "3": {
    "question": "¿Qué debes hacer en esta situación? \n Tiro libre con barrera",
    "answers": ["Pass the ball to \nyour teammate", "Shoot on the goal-\nkeeper second post", "Shoot over the wall", "Shoot straight\nto the wall"],
    "translations": ["Pasar el balón a un compañero", "Disparar al palo más lejano", "Disparar por encima de la barrera", "Disparar directo a la barrera"],
    "correct": [-1, -1, 3, -1]
  },
  "4": {
    "question": "¿Qué debes hacer en esta situación? \n Mano a mano con el portero",
    "answers": ["Shoot to the far\npost of the goalkeeper", "Chiped over the \n goalkeeper", "Shoot straight to \n the goalkeeper", "Pass to \na teammate"],
    "translations": ["Disparar al segundo palo del portero", "Picar el balón por encima del portero", "Disparar fuerte al portero", "Pasar el balón a un compañero"],
    "correct": [0, 1, -1, -1]
  },
  "5": {
    "question": "¿Qué debes hacer en esta situación? \n Tiro penal",
    "answers": ["Power shoot", "Trick the \ngoalkeeper then shoot", "Shoot over\n the goal", "Shoot to\n the post"],
    "translations": ["Cobrar fuerte", "Cobrar luego de engañar al portero", "Cobrar arriba la portería", "Cobrar al poste"],
    "correct": [-1, 3, -1, -1]
  },
    "6": {
      "question": "¿Qué debes hacer en esta situación? \n Amonestación",
      "answers": ["Assault the referee", "Take the referee call", "Protest the\n referee call", "Try to take the\n second warning"],
      "translations": ["Agredir al árbitro", "Obedecer la decisión del árbitro", "Protestar la decisión", "Buscar la segunda amonestación"],
      "correct": [-1, 3, -1, -1]
    },
    "7": {
      "question": "¿Qué debes hacer en esta situación? \n Salida del portero con presión",
      "answers": ["Play with \n the Fullbacks", "Play with \n the centerbacks", "Kick a longball", "Throw the ball\n out of the field"],
      "translations": ["Jugar con los laterales", "Jugar con los centrales", "Saque largo", "Sacar el balón del campo"],
      "correct": [1, -1, 0, -1]
    },
    "8": {
      "question": "¿Qué debes hacer en esta situación? \n Defendiendo en un mano a mano",
      "answers": ["Hold the striker\nand steal the ball", "Make tactical foul", "Injury the striker", "Leave everything \non the Goalkeeper"],
      "translations": ["Aguantar al jugador y quitar el balón", "Realizar una falta táctica", "Lesionar al jugador", "Leave responsibility to the goalkeeper"],
      "correct": [3, -1, -1, -1]
    },
    "9": {
      "question": "¿Qué debes hacer en esta situación? \n Recibir centro por arriba\ny sin marca dentro del área",
      "answers": ["Heading strong\non goal", "Put down the ball\n and shoot on goal", "Control and play\nagainst the goalkeeper", "Do a bicycle kick"],
      "translations": ["Cabecear fuerte a gol", "Bajar el balón y disparar", "Bajar el balón y mano a mano con el portero", "Realizar una chilena"],
      "correct": [3, -1, -1, -1]
    },
    "10": {
      "question": "¿Qué debes hacer en esta situación? \n Ser sustituido por el entrenador",
      "answers": ["Leave the field and\ncheer my teammate", "Get mad at the coach", "Don't obey \nthe substitution", "Take the substitution"],
      "translations": ["Dejar el campo y apoyar al compañero", "Molestarse con el entrenador", "Hacer caso omiso a la sustitución", "Asumir la sustitución"],
      "correct": [1, -1, -1, 0]
    }
}